"Mijn liefste, heb je geslapen?
"zei zijn vrouw lachend.
Hij gaf haar geen antwoord; en alleen waargenomen, na het opnieuw onderzoeken van de kamer, dat het erg laag was en dat het plafond scheef was.
Hij maakte toen zijn boog en vertrok met de rest.
Sir John was heel dringend met hen geweest om de volgende dag door te brengen het park.
